〈男女平等？〉三個SP

假設一男同一女
佢地都有三個SP
唔洗諗條女一定會俾人話係臭雞
但點解男人唔會俾人話係臭鳩
甚至有D人會覺得係好威嘅一件事
未免太雙重標準喇掛
大家點睇？

隔離post

臭鳩

一條開到好多種鎖嘅鎖匙
同一把條條匙都開到嘅鎖
你估邊樣值錢啲？

又毒又青頭就會俾人笑啫
靚仔就唔會啦

肥閪/豬扒個處都珍貴